Lien dataset Happiness : https://www.kaggle.com/unsdsn/world-happiness
Lien dataset taux de suicide :  https://www.kaggle.com/andrewmvd/suicide-dataset

Les différents membres du groupe : Marie MENDY - Kevin SAGAN - Roumaissa OMARI- Célia GUYOBON- Julien RIBEIRO- Fadi EL CHEIKH TAHA